今日同女朋友吹水

研究下依家d 幼稚園學生學緊咩字.
我女友竟然指住robot問我點解
佢話從來未見過呢隻字.

問落去, 原來佢都未見過flag 同 drum .

佢話自已當年讀ive 已經係英文最好果批